（100%原創IQ題） 陳奕迅 陳豪 陳國邦 陳肇始大合照

邊個遲大到搞到無份影相
保證高質！！！
3頁後開估 估到送2個口罩（未用）！！！

魚包女且

鮑姐

鮑姐最遲

陳國邦(李斯=Lazy)

答案係!! 鮑起靜 (鮑姐)

陳國邦（李斯（例遲））

陳肇始（遲）

陳豪啦 因為陳豪或許是對象面形容貌也似你小許

錯！

4chan

攝影師 所以佢無份影

陳兆遲

冇人遲
姓陳嘅個個都快
因為“陳”亦“迅”

Zero唔錯 但錯

話明高質點會咁易估到

鮑起靜

大貼士：同佢地職業有關

鮑姐夠唔夠口罩用

守門員

陳國邦
去撚左長隆

塔矢亮

陳國邦
因為李斯讀音似late